講下你地點解會蛀呀

利申 25歲 一隻蛀呀都冇

笑撚左

比人落降頭

呀你老母